表哥叫我今晚上佢度睇包皮踢柒克羅地亞

包皮中左肺炎應該唔會出場 表哥想暗示啲咩？

帶定KY

表哥叫你上去睇佢塊包皮啫

劣起比你睇咁囉